呢張相睇完唔知點解有d心酸

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Sad

俾民意撚清醒下

淋奠真係瞓得著？

係，係心痛

拒係鬼，唔駛訓

星期六日去撚狗 但係要be water

光復香港 時代革命

push

光復香港！時代革命！